# **How to use:**

Eφόσον ολοκληρώσουμε τα βήματα του install αρχείου, μπορούμε να μεταβούμε σε οποιαδήποτε διεύθυνση του swarm στη πόρτα 9623 και να κάνουμε εγκατάσταση της εφαρμογής του wordpress.  
Σε αυτό το σημείο μπορούμε να κάνουμε είσοδο στο λογαριασμό που μόλις φτιάξαμε και είμαστε έτοιμοι να χρησιμοποιήσουμε την εφαρμογή του wordpress και να δημιουργήσουμε μία δικιά μας σελίδα.  
Μπορούμε να επαληθέυσουμε  την δημιουργία του λογαρισμού μας αν μεταβούμε στη πόρτα 9622 σε οποιαδήποτε διεύθυνση του swarm στην εφαρμογή του phpmyadmin.  
Με στοιχεία root και pass όπως αναγράφεται στο yaml αρχείο μπορούμε να κάνουμε είσοδο και να δούμε τα στοιχεία μας στο πίνακα με τους users.
